[{"material_name":"Cartilha para enfrentamento do estresse em tempos de pandemia","authors":"Weide, J. N., Vicentini, E. C. C., Araujo, M. F., Machado,W. L., & Enumo, S. R. F., 2020","theme":"Estresse; Ansiedade","target_audience":"Adultos","tags":"Reconhecimentos de sintoma; Estrat\u00e9gias de enfrentamento","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.pucrs.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Cartilha-para-Enfrentamento-do-Estresse-em-Tempos-de-Pandemia.pdf","alternative_link":"*","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Elisa Ribeiro","data_added":"*"},{"material_name":"Coronav\u00edrus e o Pensamento Catastr\u00f3fico","authors":"Joyce Talma, 2020","theme":"Ansiedade","target_audience":"Adultos","tags":"Catastrofiza\u00e7\u00e3o","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"n\/i","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1U_OU8IYOCiq1ZNAd9yBnYs97F-z-4tvf\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Rodrigo","data_added":"*"},{"material_name":"Desconforto Emocional em Per\u00edodos de Isolamento","authors":"Wagner; Paiva, 2020","theme":"Bem-estar psicol\u00f3gico","target_audience":"Adultos","tags":"Excesso de informa\u00e7\u00f5es; Pensamentos vitimistas; Solid\u00e3o\/Abandono; Pessimismo; Ociosidade; Individualismo","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1jHcrHgUOV110FC3aAIlnfvPwoQQ5qJ9u\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"Dicas para lidar com crises de ansiedade (Cards)","authors":"PPG em Psicologia; N\u00facleo de Estudos em Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Psicopatologia \/ UFRGS","theme":"Ansiedade","target_audience":"Adultos","tags":"Crises de ansidade","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.ufrgs.br\/coronavirus\/base\/confira-dicas-para-lidar-com-crises-de-ansiedade\/","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Elisa Ribeiro","data_added":"*"},{"material_name":"Dicas para manter a sa\u00fade mental durante o \u201cisolamento\u201d \u2013 Corona V\u00edrus (COVID-19)","authors":"Espa\u00e7o Konsenti, 2020","theme":"Ansiedade; Pessimismo","target_audience":"Adultos","tags":"Manejo da ansiedade; Manuten\u00e7\u00e3o de rotina; Medita\u00e7\u00e3o; Constru\u00e7\u00e3o de agenda; Desenvolvimento de objetivos; Mindset de Crescimento; Dicas de leitura de v\u00eddeos; Relaxamento","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Hu8qKP3IPOlDrFoi5AGPl5Z-bqRedpEN\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Joanna","data_added":"*"},{"material_name":"Vivendo com preocupa\u00e7\u00e3o e ansiedade em meio a incerteza global","authors":"Psychology Tools, 2020","theme":"Ansiedade","target_audience":"Adultos","tags":"Preocupa\u00e7\u00e3o","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1jxJk1NAM6rA7ZoSFJZimkC2EtNyREUP3\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Rodrigo","data_added":"*"},{"material_name":"Vivendo na Pandemia - Dicas","authors":"Melo, C. B., 2020","theme":"Bem-estar psicol\u00f3gico","target_audience":"Adultos","tags":null,"material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1kopM30lo3Qi1X2gOWvp6Q9aGy-EU9aCx\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"COVID-19 - Como lidar com uma situa\u00e7\u00e3o de isolamento","authors":"Ordem dos Psic\u00f3logos (Portugual), 2020","theme":"Ansiedade; Dificuldades emocionais com o isolamento","target_audience":"Adultos","tags":"Isolamento - estrat\u00e9gias de enfrentamento","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.ordemdospsicologos.pt\/ficheiros\/documentos\/doc_covid_19_opp.pdf","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas (PT)","who_inserted":"Tiago","data_added":"*"},{"material_name":"COVID-19 - Como lidar com uma situa\u00e7\u00e3o de isolamento se for um cidad\u00e3o s\u00e9nior (ou seu familiar)","authors":"Ordem dos Psic\u00f3logos (Portugual), 2020","theme":"Ansiedade; Dificuldades emocionais com o isolamento","target_audience":"Idosos","tags":"Isolamento - estrat\u00e9gias de enfrentamento","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.ordemdospsicologos.pt\/ficheiros\/documentos\/covid_19_seniores.pdf","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas (PT)","who_inserted":"Tiago","data_added":"*"},{"material_name":"Estrate\u0301gias de Auto-Apoio","authors":"Kubany, 2008","theme":"Auto-apoio emocional","target_audience":"Mulheres","tags":"Auto-apoio","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Dwr39rvDFEXy-pjHJTK7ofgRLqTkvzFR\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Rodrigo","data_added":"*"},{"material_name":"Ansiedade em tempos de isolamento social","authors":"Liga Acad\u00eamica de TCC-UERJ, 2020","theme":"Ansiedade","target_audience":"Adultos","tags":"Dicas para identificar e lidar com ansiedade","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.coronavirus.uerj.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/CARTILHA-Ansiedade-em-tempos-de-isolamento-social-Recorrigido.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1wnoqtbsfxX9hbqvyZjFQ1gwnKInyj2YS\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Sa\u00fade mental em tempo de Coronav\u00edrus: o que posso fazer em busca de bem-estar?","authors":"SIASS CEFET MG, 2020","theme":"Ansiedade; Sobrecarga mental","target_audience":"Adultos","tags":"Possibilidades de autocuidado que podem contribuir para diminui\u00e7\u00e3o da ansiedade e da sobrecarga mental","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.cefetmg.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/cartilha_siass.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1aF7jM2T7prGT0XI7_hvxfUZomYi0cUgO\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Pequeno manual de como manter a sa\u00fade mental em \u00e9poca de COVID-19","authors":"Peuker, 2020","theme":"Bem-estar psicol\u00f3gico","target_audience":"Adultos","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/oabms.org.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/E-book-Sa%C3%BAde-Mental-beepsicov2.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/13KgYtvpNlhYzpfJGF15hBw0fUQLhd6ln\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Ci\u00eancia e medita\u00e7\u00e3o","authors":"Canal Lojong, 2020","theme":"Medita\u00e7\u00e3o","target_audience":"Todos","tags":"Benef\u00edcios da pr\u00e1tica de medida\u00e7\u00e3o","material_type":"Suporte","material_resource":"Audiovisual","original_link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uYj2K_XrJRQ&list=PLUP5Kk6D3NA4KQs26k1F50UJ5TLoX4QxI&index=6&t=0s","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Autocuidado para a sa\u00fade mental frente ao isolamento social e ao coronav\u00edrus","authors":"UEPB, 2020","theme":"Cuidado da sa\u00fade mental","target_audience":"Adultos","tags":"Dicas para autocuidado e sa\u00fade mental frente ao isolamento social","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.uepb.edu.br\/download\/documentos\/documentos_2020\/Cartilha-PROEST-Saude-Mental.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1XsKOaUJGPC80G9CpvXCJ9czx7LQYkYoE","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Como a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta pode nos apoiar nesse momento de crise","authors":"Meirelles & Maroto, 2020","theme":"Redu\u00e7\u00e3o de conflitos","target_audience":"Adultos","tags":"Comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o violenta em diferentes contexto (emocional, familiar, trabalho)","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1XDIWZ6q2o30Fq8O8swH8xVRZ9iGAy8At","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"Cartilha sobre estigma e preconceito na Covid-19","authors":"Leite et al., 2020","theme":"Preconceito, discrimina\u00e7\u00e3o e estigma relacionados \u00e0 Covid-19. ","target_audience":"Adultos","tags":"O que \u00e9 estigma, como lidar, como falar sobre a Covid-19","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/coronavirus.ceara.gov.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Vol.-2-Estigma-e-Preconceito-04.06.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CaBOuvuLOwhQxmYxCVbbPdjMaw1sv1y5\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Cartilha de sa\u00fade mental para profissionais de sa\u00fade","authors":"Tavares et al., 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es de suporte para profissionais de sa\u00fade em a\u00e7\u00e3o na pandemia","target_audience":"Profissionais de sa\u00fade","tags":"Condutas de sa\u00fade mental no contexto da rotina dos profissionais de sa\u00fade","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/coronavirus.ceara.gov.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Vol.-3-Profissionais-da-Sa%C3%BAde-04.06.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/17l-TQlDoK11OC5MIjpBHgD7dnMvJ_QS-\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Recursos para lidar com o medo durante o isolamento social","authors":"Maldini, 2020","theme":"Cuidados para a sa\u00fade mental","target_audience":"Adultos","tags":"Lista de atividades que podem ser feitas tendo em vista o bem-estar","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.medicina.ufmg.br\/efeito-pandemia-medo-aparece-com-mais-intensidade-na-populacao\/","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1RzZHycmN0EwkERcJ1USK664H5Wl8Zu1x","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Guia de Autocuidado e Sa\u00fade Mental","authors":"Cavalcanti; Santos, 2020","theme":"Estrat\u00e9gias de bem-estar mental durante a pandemia","target_audience":"Adultos","tags":"Auto-cuidado; fluxo de emo\u00e7\u00f5es; bem-estar emocional; sugest\u00f5es de atividades","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/ufrn.br\/imprensa\/noticias\/37417\/facisa-elabora-guia-sobre-autocuidado-e-saude-mental","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CgGqAM2IJykvaNEzhYOCQHa6X47XlMiC\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Suic\u00eddio na pandemia Covid-19","authors":"Fiocruz, 2020","theme":"Cuidados para preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio","target_audience":"Adultos","tags":"Idea\u00e7\u00e3o suicida em crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos; fatores de alerta; atua\u00e7\u00e3o do profissional de sa\u00fade; preven\u00e7\u00e3o e o contexto da pandemia; luto; posven\u00e7\u00e3o em pandemias","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/cartilha_prevencaosuicidio.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1WvvBJgUNWvAAFeOj1xQfOrcfty00S79H\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ana Paula","data_added":"13\/07"},{"material_name":"E-book Recome\u00e7ar","authors":"Silva et al., 2020","theme":"Cuidado para a sa\u00fade mental no p\u00f3s-pandemia","target_audience":"Adultos","tags":"Recome\u00e7o no p\u00f3s-pandemia para crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos; altera\u00e7\u00f5es esperadas; manejo de comportamentos e situa\u00e7\u00f5es envolvendo sa\u00fade mental","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"-","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15RbVvsW9sfWm2EYpgtnBkfwtKpbJJzlt\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Manual para enfrentamento do t\u00e9dio por pessoas solit\u00e1rias","authors":"Peuker, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para lidar melhor com o t\u00e9dio na quarentena","target_audience":"Todos","tags":"Fatores de estresse durante o isolamento social; como enfrentar o sentimento de solid\u00e3o; como ajudar quem se sente s\u00f3","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.oabam.org.br\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/cartilha-enfrentamento-t%C3%A9dio.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1J5MdZnXtFog4udrud5sf4cn1tUlPPSct\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ana Paula ","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Cartilha de pr\u00e1ticas respirat\u00f3rias para o manejo do estresse e da ansiedade","authors":"Okuro et al., 2020","theme":"Utiliza\u00e7\u00e3o da respira\u00e7\u00e3o para controle do estresse e da ansiedade","target_audience":"Todos","tags":"Como identificar sintomas de ansiedade e estresse; orienta\u00e7\u00f5es para lidar melhor com as rea\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e emocionais gerados por eles","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.polbr.med.br\/ano20\/praticas_respiratorias.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1PWk1CU-gHNhA_NadaSwUdjib0UDVOewY\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"A quarentena na Covid-19: Orienta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias de cuidado","authors":"Fiocruz, 2020","theme":"Impactos e a\u00e7\u00f5es relativas ao isolamento provocado pelo Coronav\u00edrus","target_audience":"Todos","tags":"Estrat\u00e9gias de enfentamento ao distanciamento social","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.fiocruzbrasilia.fiocruz.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Sa%c3%bade-Mental-e-Aten%c3%a7%c3%a3o-Psicossocial-na-Pandemia-Covid-19-A-quarentena-na-Covid-19-orienta%c3%a7%c3%b5es-e-estrat%c3%a9gias-de-cuidado.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1fq4-Kz_LnlHuKaJkWYaUXeMaIkyWoTz3\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Coronav\u00edrus e sa\u00fade mental: como lidar com o desconforto emocional em per\u00edodos de isolamento","authors":"Prefeitura Municipal de Limeira, 2020","theme":"Cuidado da sa\u00fade mental","target_audience":"Adultos","tags":"O que evitar fazer e como minimizar os efeitos da nova rotina","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.limeira.sp.gov.br\/sitenovo\/downloads\/enfrentamentoestresse\/Cartilha_Saude%20Mental_EnfrentamentodoEstresse.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1j_SkOd2kay4Uiq54OAgboAPw3S2V-sLW\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Como auxiliar idosos durante o distanciamento social","authors":"Neufeld, 2020","theme":"Aux\u00edlio aos Idosos","target_audience":"Adultos","tags":null,"material_type":"Suporte","material_resource":"Audiovisual","original_link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NkOcLlcW07E","alternative_link":"*","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Rodrigo","data_added":"24\/abr."},{"material_name":"Guia para uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel em temos de COVID-19","authors":"ASBRAN, 2020","theme":"Alimenta\u00e7\u00e3o","target_audience":"Adultos; Pais","tags":"Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1g4tn8duN-b7gCqI3peZxNz8fX3YyWWLf\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"A hist\u00f3ria da ostra e da borboleta: o coronav\u00edrus e eu","authors":"Gomez, 2020","theme":"Literatura infantil","target_audience":"Crian\u00e7as ","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/educacao.sorocaba.sp.gov.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/a-historia-da-ostra-e-da-borboleta-o-coronavirus-e-eu-ana-m-gomez.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1PZ6__HWy2U-jpNyQnrf-ioihxAYb2oxn","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Elisa Ribeiro","data_added":"*"},{"material_name":"Carta a\u0300s meninas e aos meninos em tempos de COVID-19","authors":"Baptista, 2020","theme":"Literatura infantil","target_audience":"Crian\u00e7as ","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1WcxtojlWcOuxSg-6XhZWZRf3ULW3jLPP","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"Nosso final de feliz","authors":"Pintanel, 2020","theme":"Literatura infantil","target_audience":"Crian\u00e7as ","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1RvJVdQG7I75HKZhtTOPi8l780uedy86d","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"As Crian\u00e7as e a COVID-19","authors":"Alvarenga (coord.), 2020","theme":"Gest\u00e3o emocional familiar","target_audience":"Pais ","tags":"Clima emocional positivo em casa","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.facebook.com\/ppgpsi.ufba\/photos\/pcb.122792842695711\/122792252695770\/?type=3&theater","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1jI2nH_t6mxqEFJd7qw0yZrAAftpA5RFk","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Elisa Ribeiro","data_added":"*"},{"material_name":"Como gerir a fam\u00edlia em isolamento","authors":"Silveira, 2020","theme":"Gest\u00e3o emocional familiar","target_audience":"Pais ","tags":"Rotina familiar; Atividades para crian\u00e7as","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/coachingnaeducacao.com.br","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/14MaeC7CTshDjUeD0SJeeClz-jjuZFtVk\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"Ligando pais, filhos e av\u00f3s na quarentena","authors":"Liga Acad\u00eamica de TCC-UERJ, 2020","theme":"Atividades em fam\u00edlia","target_audience":"Pais ","tags":"Atividades para crian\u00e7as (0 a11 anos); Atividades para adolescentes","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1_kqGCtUqRH39CwF07o5twFChPJSOY94l\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Rodrigo","data_added":"*"},{"material_name":"Como aproveitar o isolamento para fortalecer os v\u00ednculos familiares","authors":"MMFDH, 2020","theme":"Cuidado na rela\u00e7\u00e3o familiar","target_audience":"Pais","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.gov.br\/mdh\/pt-br\/assuntos\/noticias\/2020-2\/marco\/ministerio-lanca-orientacoes-para-aproveitar-em-familia-o-tempo-de-isolamento\/bannercoronavirussnf.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1K7zoVDHUo0t_vDFNvQyAuXtAypCz8Qmc\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Viol\u00eancia dom\u00e9stica durante a pandemia","authors":"Fiocruz, 2020","theme":"Viol\u00eancia dom\u00e9stica","target_audience":"Adultos","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es sobre a viol\u00eancia dom\u00e9stica durante a pandemia","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.ims.uerj.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/cartilha_viole\u0302ncia_pos-3.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1rqn-ebq469DbWysE0cDmrGhfAdM1Strw","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"25\/05"},{"material_name":"Preven\u00e7\u00e3o de viol\u00eancias durante a pandemia","authors":"Governo do Estado do Paran\u00e1, 2020","theme":"Viol\u00eancia dom\u00e9stica","target_audience":"Adultos; Profissionais de Sa\u00fade","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es\/Informa\u00e7\u00f5es para preve\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia dom\u00e9stica (profissionais da sa\u00fade; popula\u00e7\u00e3o; servi\u00e7os de utilidade p\u00fablica)","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.saude.pr.gov.br\/arquivos\/File\/NO_30_PREVENCAO_DE_VIOLENCIAS.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1sL7gqHctJqKW2lFWQVfOB71KPhxKVOVc","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"25\/05"},{"material_name":"Aprendendo com a pediatria","authors":"Melo; Liu, 2020","theme":"Preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus por meio de atividades para as crian\u00e7as","target_audience":"Crian\u00e7as","tags":"Como se proteger da Covid-19 por meio de atividades l\u00fadicas; como colorir e ca\u00e7a-palavras","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto\/Imagem","original_link":"https:\/\/www.medicina.ufmg.br\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2020\/04\/LivretoKids_11_04_2020_3.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1hLDfL96_EDBCuzlWOPclhDqy65EEncAS\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Dicas de cuidados para fam\u00edlias com crian\u00e7as durante a quarentena","authors":"Steiger et al., 2020","theme":"Cuidado na rela\u00e7\u00e3o familiar com crian\u00e7as","target_audience":"Adultos","tags":"Gest\u00e3o familiar: viver as incertezas, abrir espa\u00e7o \u00e0 express\u00e3o, realizar atividades simples, flexibilizar","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.crprs.org.br\/conteudo\/dicas_cuidado_familias_criancas_quarentena.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1N1I6jcH35uC2V-Z-0Cn08JHL315sqvwS&authuser=1","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Minhas mem\u00f3rias 2020","authors":"Pereira, 2020","theme":"Atividades para crian\u00e7as ","target_audience":"Crian\u00e7as","tags":"Registro afetivo sobre as experi\u00eancias da pandemia","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto\/Imagem","original_link":"https:\/\/vivescer.org.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/livro-de-memyerias.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15u0wcL_rqsEsW7eaeo3-mmPQMFiT2zL0\/view?usp=sharing","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Educa\u00e7\u00e3o domiciliar em per\u00edodo de quarentena: dicas para a fam\u00edlia","authors":"Pimenta et al., 2020","theme":"Dicas de educa\u00e7\u00e3o domiciliar no per\u00edodo de isolamento","target_audience":"Pais","tags":"Empatia; plataformas digitais; organiza\u00e7\u00e3o do ambiente e das rotinas; rela\u00e7\u00e3o fam\u00edlia e escola; tempo e concentra\u00e7\u00e3o","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.ufcspa.edu.br\/images\/stories\/cartilha-educacao-domiciliar.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1YIX2Vu-94a5mCtV5KAipjP0yvhktqMoD&authuser=1","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Unir sem Reunir","authors":"Grupo de Estudos sobre o Indiv\u00edduo Idoso, UFJF, 2020","theme":"Aux\u00edlio a idosos e pessoas com defici\u00eancia","target_audience":"Adultos","tags":"Re\u00fane dados sobre como cuidar da sa\u00fade f\u00edsica e mental durante a quarentena, voltada especialmente para os idosos e pessoas com defici\u00eancia","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.ufjf.br\/nucleoid\/files\/2020\/04\/Cartilha-ID-Quarentena.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1badCjnaGk0Cu1vMum3Io92hPpkPxH40u\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"COVID-19 e o cuidado de idosos: Recomenda\u00e7\u00e3o para Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idosos","authors":"UFRN, 2020","theme":"Cuidadores de idosos em ILPIs","target_audience":"Adultos","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es simples destinadas \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idosos (ILPI)","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/repositorio.ufrn.br\/jspui\/handle\/123456789\/28754","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1oCbtH1DoybPyK3GURGOBdoszD4NB9379\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Cartilha para idosos para enfrentamento do Coronav\u00edrus","authors":"Irigaray, 2020","theme":"Aux\u00edlio a idosos","target_audience":"Idosos","tags":"Dicas, recomenda\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias para enfrentamento da pandemia pelos idosos","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/editora.pucrs.br\/livro\/covid\/cartilha-pt_br.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1A-8ki9DiAQlYbGKZNfoPAMEfUSwMeUER\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Materiais informativos para download sobre COVID-19","authors":"Fiocruz, 2020","theme":"Cole\u00e7\u00e3o de materiais","target_audience":"Adultos","tags":"Recomenda\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, orienta\u00e7\u00f5es sobre isolamento familiar, infogr\u00e1ficos, atividades com crian\u00e7as, esclarecimentos de fake news","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/portal.fiocruz.br\/coronavirus\/material-para-download","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Folha informativa \u2013 COVID-19 ","authors":"OPAS BR, 2020","theme":"Dicas gerais (perguntas e respostas)","target_audience":"Adultos","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, hist\u00f3rico da doen\u00e7a, d\u00favidas e outras informa\u00e7\u00f5es","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.paho.org\/bra\/index.php?option=com_content&view=article&id=6101:covid19&Itemid=875","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Orienta\u00e7\u00e3o para acompanhantes ou visitantes de gestantes","authors":"ANS, 2020","theme":"Recomenda\u00e7\u00f5es para acompanhantes ou visitantes de gestantes","target_audience":"Adultos; Profissionais de sa\u00fade","tags":"*","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.ans.gov.br\/gestao-em-saude\/parto-adequado","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1upIRtdfXuz1zPwiZZGVvqLo7SA74p-yb","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Coronav\u00edrus e gesta\u00e7\u00e3o: quais cuidados mulheres e fam\u00edlias precisam ter?","authors":"ANS, 2020","theme":"Gesta\u00e7\u00e3o","target_audience":"Adultos","tags":"Cuidados para mulheres gestantes e suas fam\u00edlias","material_type":"Suporte\/Refer\u00eancia","material_resource":"Texto\/Imagem","original_link":"http:\/\/www.ans.gov.br\/images\/stories\/gestao_em_saude\/parto_adequado\/pa_gestantes-e-familiares_0904.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1rmWfSyXOq4knJsZudiAB0q0lECouwvcZ","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Orienta\u00e7\u00f5es nutricionais durante o isolamento social e dicas de exerc\u00edcios f\u00edsicos para fazer em casa","authors":"Almeida, Caroline; Barros, Roseane (UEPB\/PROEST), 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es nutricionais; Orienta\u00e7\u00f5es de exerc\u00edcios f\u00edsicos ","target_audience":"Adultos","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto\/Imagem","original_link":"http:\/\/www.uepb.edu.br\/download\/documentos\/documentos_2020\/E-book-PROEST-Orientacoes-Nutricionais-na-Quarentena.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1igla-bhMFoeNUQOJNPACXkg_VXBTvjV1\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Cartilha de preven\u00e7\u00e3o contra o Coronav\u00edrus em favelas e regi\u00f5es perif\u00e9ricas","authors":"Marcos Furtado, 2020","theme":"Medidas de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus","target_audience":"Moradores de favelas e regi\u00f5es perif\u00e9ricas","tags":"Cuidados ao sair e voltar para casa, cuidados dentro de casa, coopera\u00e7\u00e3o e estrat\u00e9gias","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/projetocolabora.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Cartilha_Favela_contra_coronavirus_Colabora.pdf?x88749&x88749","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1eqW4e1M18G5dHM8I6LmpV3UmPwhy02xR\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio: manual dirigido a profissionais de sa\u00fade","authors":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","theme":"Suic\u00eddio","target_audience":"Profissionais de Sa\u00fade","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es sobre o suic\u00eddio para profissionais de sa\u00fade","material_type":"Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.cvv.org.br\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/manual_prevencao_suicidio_profissionais_saude.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1iIWkxxzVe1WxkbMD1R4p37YP3x-dohKo","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Bem viver Guarani: isolamento social e popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena","authors":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 2020","theme":"Cuidados e precau\u00e7\u00f5es","target_audience":"Profissionais de sa\u00fade","tags":"Guia para ajudar a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena durante o isolamento social","material_type":"Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.saude.gov.br\/images\/pdf\/2020\/April\/27\/Bem-viver-Guarani.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1pz67wZyU3R2TzjVuXG4z7_TFC0AZTOw5\/view","language":"Portugu\u00eas\/Guarani","who_inserted":"Viviane","data_added":"03\/06"},{"material_name":"Lavar as m\u00e3os ajuda a manter dist\u00e2ncia do Coronav\u00edrus","authors":"ASHPS, 2020","theme":"Higiene pessoal","target_audience":"Adultos","tags":"Como as m\u00e3os devem ser lavadas corretamente para preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus","material_type":"Suporte","material_resource":"Hipertexto","original_link":"http:\/\/ashps.com.br\/detalhe-blog\/teste-em-supermercado-mostra-rastro-de-contaminacao","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1X6GivBMV4WbVBtZ9eK1iVP-eggN53stp","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"19\/06"},{"material_name":"Tem d\u00favidas sobre o Coronav\u00edrus? O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade te responde","authors":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 2020","theme":"D\u00favidas sobre a COVID19","target_audience":"Popula\u00e7\u00e3o em geral","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis d\u00favidas sobre o COVID19","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.inca.gov.br\/publicacoes\/cartilhas\/cartilha-coronavirus","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CuMJWskziSZouApuLD0I7IHtr2AYCVhF\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"19\/06"},{"material_name":"Como devo retirar a m\u00e1scara?","authors":"Prefeitura de Curitiba, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para retirada da m\u00e1scara","target_audience":"Crian\u00e7as, adultos e idosos","tags":"Como retirar a m\u00e1scara","material_type":"Suporte","material_resource":"Imagem","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1BZF1H9HiCH_JPr59CJPxB19_QWwnCHmU\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Como usar m\u00e1scaras corretamente","authors":"Oliveira, 2020","theme":"Utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara","target_audience":"Crian\u00e7as, adultos e idosos","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es para utiliza\u00e7\u00e3o da m\u00e1scara","material_type":"Suporte","material_resource":"Imagem","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ZsssGCu0t-3WhoFK0kO_uwXIQt5UO6vs\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Covid-19: aprenda a higienizar os alimentos","authors":"A.C.Camargo Cancer Center, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es de higieniza\u00e7\u00e3o de alimentos e dicas de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel","target_audience":"Adultos","tags":"Como higienizar alimentos e armazen\u00e1-los; dieta balanceada; como evitar a contamina\u00e7\u00e3o","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto\/V\u00eddeo","original_link":"https:\/\/www.accamargo.org.br\/noticias\/covid-19-aprenda-higienizar-os-alimentos","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Cuidados simples para passar no isolamento social","authors":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es sobre h\u00e1bitos saud\u00e1veis para bem-estar f\u00edsico e mental","target_audience":"Todos","tags":"Dicas de alimenta\u00e7\u00e3o e para o dia a dia em casa","material_type":"Suporte","material_resource":"V\u00eddeo","original_link":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nutJOC9IeLk","alternative_link":null,"language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Maternidade em tempos do Covid-19","authors":"Joaquim; Magalh\u00e3es, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus para m\u00e3es","target_audience":"M\u00e3es","tags":"Cuidados consigo e com os filhos; cuidados para gestantes e rec\u00e9m-nascidos","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/14vThBEj2hu9S_dgWnZ4FNuYpW-kEHMLB\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Como manter uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel em quarentena","authors":"Dias, 2020","theme":"Dicas de alimenta\u00e7\u00e3o e refei\u00e7\u00f5es","target_audience":"Todos","tags":"Dicas para boa rotina alimentar; sugest\u00f5es de refei\u00e7\u00f5es e petiscos; receitas ","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/167-4_SYmwQDQ9BuAiHcNBwpneI7Z5jXz\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Yoga online","authors":"Canal L\u00edvia Galaxe Yoga","theme":"Cuidado para a sa\u00fade","target_audience":"Adultos","tags":"Lives \u00e0s quartas \u00e0s 19h com dura\u00e7\u00e3o de 15 min","material_type":"Suporte","material_resource":"V\u00eddeo","original_link":"www.youtube.com\/liviagalaxeyoga","alternative_link":"-","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Yoga e Sa\u00fade","authors":"Canal Yoga e Sa\u00fade UFJF","theme":"Cuidado para a sa\u00fade","target_audience":"Adultos","tags":"Aulas semanais postadas","material_type":"Suporte","material_resource":"V\u00eddeo","original_link":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCKbw5W9qs728K_kUIXHwMFg","alternative_link":"-","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Viviane","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Direitos em Tempos de COVID-19 - O que h\u00e1 de novo?","authors":"Lemos (coord.), 2020 \/ UNIFESP","theme":"Aux\u00edlios financeiros","target_audience":"Adultos","tags":"Aux\u00edlio emergencial; Antecipa\u00e7\u00e3o do Aux\u00edlio-Doen\u00e7a; Medica\u00e7\u00e3o de Alto Custo; Pausa no pagamento de parc. do fianc. habitacional; Antecipa\u00e7\u00e3o do 13\u00ba sal\u00e1rio; Saque do FGTS; Prova de Vida; Merenda em Casa; Links \u00fateis","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1L-Lv_vvvLUFRSqyplKURVziEoxxrMirv","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"24\/abr."},{"material_name":"Empatia e coopera\u00e7\u00e3o frente \u00e0 COVID-19","authors":"Liga Acad\u00eamica de TCC-UERJ, 2020","theme":"Empatia; Coopera\u00e7\u00e3o social","target_audience":"Adultos","tags":"Como contribuir para o bem-estar do seu grupo social","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.coronavirus.uerj.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/empatia_e_cooperacao_frente_a_covid-19.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1eF9fFMFcNt6L-xhaLKTf1aG7zfV8HhHk\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Aux\u00edlio Emergencial - Informa\u00e7\u00f5es e D\u00favidas","authors":"Caixa do Governo Federal","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o aux\u00edlio emergencial","target_audience":"Adultos","tags":"O que \u00e9; Quem tem direito ao Aux\u00edlio; Quem n\u00e3o tem direito ao Aux\u00edlio; Como receber; Como sei se estou no Cadastro \u00danico?; Calend\u00e1rio 1\u00aa Parcela; Calend\u00e1rio 2\u00aa Parcela; Baixe o App; Canais de Atendimento; D\u00favidas.","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.caixa.gov.br\/auxilio\/Paginas\/default2.aspx?utm_source=siteauxilio&utm_medium=propriedadecaixa&utm_campaign=auxilio_emergencial&utm_term=logado&utm_content=ae0001","alternative_link":"*","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Edilaine","data_added":"25\/05"},{"material_name":"Aux\u00edlio emergencial durante a pandemia do Coronav\u00edrus","authors":"UNICEF, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para solicita\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio emergencial","target_audience":"Adultos","tags":"Como funciona o aux\u00edlio emergencial e quem pode receber","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.unicef.org\/brazil\/media\/8031\/file\/cartilha-auxilio-emergencial-covid-19.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ZuZQf4gO88O908bzN_fbVKdBy7-eTXfB\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Caixa Tem passo-a-passo: Como fazer pagamentos de boletos e faturas no aplicativo","authors":"Caixa, 2020","theme":"Aplicativo banc\u00e1rio","target_audience":"Benefici\u00e1rios do aux\u00edlio emergencial","tags":"Utiliza\u00e7\u00e3o do aplicativo para pagamento de contas","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.caixa.gov.br\/Downloads\/aplicativo-caixa-tem\/cartilha_CAIXATem_pgto.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1eRLhrXekyVpfytGYshK-7ET6LaoS1Jhg\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Cartilha de direito do consumidor em tempos de Covid-19","authors":"C\u00e2mara Munipal de Campo Grande, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es sobre as mudan\u00e7as nas rela\u00e7\u00f5es comerciais durante o per\u00edodo de pandemia","target_audience":"Adultos","tags":"Aux\u00edlio emergencial, seguros, plano de sa\u00fade, juros","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/camara.ms.gov.br\/public\/downloads\/cartilha_covid_cmcg_1080x1920_mai20_2.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1YBZIrKhkhMqT7GjKExxQutYpw7On4ClD\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Medidas trabalhistas e outras medidas para o enfrentamento da crise do Coronav\u00edrus","authors":"CNI, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es acerca das medidas trabalhistas adotadas pelo governo","target_audience":"Adultos","tags":"S\u00edntese das medidas provis\u00f3rias e portarias","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/bucket-gw-cni-static-cms-si\/portaldaindustria\/noticias\/media\/filer_public\/ce\/4b\/ce4bacaf-4255-4728-a6f7-126fa1ba12e3\/sintese_medidas_trabalhistas_enfrentamento_coronavirus_-_atualizada_24_04.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1J62bKf4kL4W37-AmCShU5T3Rq_kXV-e7\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"13\/07"},{"material_name":"Guia de prote\u00e7\u00e3o de dados e informa\u00e7\u00f5es da CGE durante a pandemia da COVID-19","authors":"Controladoria Geral do Estado do Paran\u00e1, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Envolvidos em trabalho remoto","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es para atividades on-line","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.cge.pr.gov.br\/sites\/cge\/arquivos_restritos\/files\/documento\/2020-04\/guia_de_protecao_de_dados_e_informacoes.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1-JRK7JPS2ozpe6KDo3qbLNkJdmiRmSXp\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Acompanhe dicas e orienta\u00e7\u00f5es para sua sa\u00fade","authors":"SESI Paran\u00e1, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Envolvidos em trabalho remoto","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es para home office","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/www.sesipr.org.br\/informacoes-sst\/uploadAddress\/SSI-Corona-Home-Office[91599].pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1lv2fiaKvkaKXh7Oa3OwNZILvt0dWNPVl\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Trabalho Remoto Domiciliar: Guia de orienta\u00e7\u00f5es e boas pr\u00e1ticas","authors":"UFRJ, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Envolvidos em trabalho remoto","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o de trabalho remoto domiciliar","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/tic.ufrj.br\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cartilha-de-Trabalho-Remoto-Seguro-1.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1uRii2Ii_IQ_7FkI9WYI8DJQplYj-tr7H\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Planner semanal e outras dicas para o home office","authors":"SCUP, 2020","theme":"Organiza\u00e7\u00e3o pessoal no home office","target_audience":"Adultos","tags":"*","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"https:\/\/ideas.scup.com\/pt\/planner-semanal-dicas-home-office\/","alternative_link":"*","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"COVID-19: Guia de orienta\u00e7\u00e3o aos motociclistas","authors":"ABRAMET, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Motociclistas","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho de motociclistas na pandemia","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto e Audiovisual","original_link":"https:\/\/www.abramet.com.br\/repo\/public\/commons\/cartilha.pdf \/ https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1iHEQiILJiKGmjol5ct4l1r2iGGhbm57S\/view","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1zICeRHECz6WgRD9T5H5Xi1QEj2JAEEVt\/view  \/ https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1UmHbzIDpzNOr7Tbs2DtCh3tvKKjJR0bb\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"COVID-19: Guia de orienta\u00e7\u00e3o aos caminhoneiros","authors":"ABRAMET, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Caminhoneiros","tags":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho de caminhoneiros na pandemia","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto e Audiovisual","original_link":"https:\/\/www.abramet.com.br\/repo\/public\/commons\/guia_de_orienta%C3%A7%C3%A3o_paracaminhoneiros.pdf  \/  https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ZqX_Zq8seqddZF-QYZh5QwjR9s2iObgM\/view","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/14dXkTmhqvskX21q05qZYHAULhsNok1C_\/view  \/ https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1HWADYfPmjB11Iroof5XaUNOX94E7ICMf\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Colheita de produtos agr\u00edcolas medidas de higiene recomendadas durante a pandemia de coronav\u00edrus (COVID-19)","authors":"ANATER, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Produtores rurais","tags":"Recomenda\u00e7\u00f5es para os envolvidos na colheita de produtos vegetais","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.emater.mg.gov.br\/doc\/covid_cartilhas\/colheita_de_produtos_agricolas.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1n8tKl_L-lNA3YSnwws1K2am9sxkoYCKY\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"Orienta\u00e7\u00f5es sobre preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus durante a colheita do caf\u00e9","authors":"EMATER-MG, 2020","theme":"Orienta\u00e7\u00f5es para o trabalho","target_audience":"Produtores rurais","tags":"Informa\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o ao v\u00edrus na etapa de produ\u00e7\u00e3o do caf\u00e9","material_type":"Suporte","material_resource":"Texto","original_link":"http:\/\/www.sapc.embrapa.br\/arquivos\/consorcio\/publicacoes_tecnicas\/cartilha_cafe_covid_Emater_MG.pdf","alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1A-AqPka304WEpnjQi8YPNHMUJnuwSi6V\/view","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Ananda","data_added":"23\/05"},{"material_name":"O processo de aconselhamento","authors":"Patterson & Eisenberg, 1988","theme":"Literatura acad\u00eamica","target_audience":"Acad\u00eamicos","tags":null,"material_type":"Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1d_EC4X1_lkEMsh5CPYUr3kGQ-8xQ0J08","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"L\u00edlian","data_added":"*"},{"material_name":"A pr\u00e1tica da terapia cognitivo-comportamental baseada em mindfulness e aceita\u00e7\u00e3o","authors":"Roemer; Orsillo, 2010","theme":"Literatura acad\u00eamica","target_audience":"Acad\u00eamicos","tags":null,"material_type":"Refer\u00eancia","material_resource":"Texto","original_link":null,"alternative_link":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1JQXUDas6BDOw4Ug21ADznHX7trpGC5ii","language":"Portugu\u00eas","who_inserted":"Carolina","data_added":"*"},{"material_name":"Recomenda\u00e7\u00f5es para gestores \/ Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Pandemia Covid 19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Cuidados paliativos - Orienta\u00e7\u00f5es aos profissionais de sa\u00fade \/ Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Pandemia Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Processo de luto no contexto da Covid-19 \/ Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Pandemia Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Recomenda\u00e7\u00f5es aos psic\u00f3logos para o atendimento online \/ Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Pandemia Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Recomenda\u00e7\u00f5es gerais \/ Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Pandemia Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Recomenda\u00e7\u00f5es para o cuidado de crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de isolamento hospitalar \/ Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial na Pandemia Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Documentos - Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial referente ao COVID-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"PubCovid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Nota t\u00e9cnica: Prote\u00e7\u00e3o da Crian\u00e7a durante a Pandemia do Coronav\u00edrus (v1)","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Como melhorar a seguran\u00e7a do cuidado obst\u00e9trico e neonatal durante a pandemia","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Escola de Sa\u00fade P\u00fablica disponibiliza cursos on-line para profissionais da sa\u00fade","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Conex\u00e3o Fiocruz\/Bras\u00edlia - O novo coronav\u00edrus e a nossa sa\u00fade mental","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Suic\u00eddio: informando para prevenir","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Suic\u00eddio: Vamos falar sobre isso?","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Suic\u00eddio: compreender, identificar e intervir","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Covid-19 e sa\u00fade mental: a emerg\u00eancia do cuidado","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Educa\u00e7\u00e3o em tempos de Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Mapeamento de publica\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es sobre o Covid-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null},{"material_name":"Semin\u00e1rio online sobre doen\u00e7as falciformes e COVID-19","authors":null,"theme":null,"target_audience":null,"tags":null,"material_type":null,"material_resource":null,"original_link":null,"alternative_link":null,"language":null,"who_inserted":null,"data_added":null}]