[{"service_name":"Apoio Psicol\u00f3gico Gratuito UFBA","service_description":"Apoio Psicol\u00f3gico Gratuito para pais e crian\u00e7as de 0 a 11 anos prestado por pesquisadores em Desenvolvimento Infantil","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ppgpsi.ufba\/photos\/rpp.115163986791930\/122793166029012\/?type=3&theater","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":null,"address":null,"telephone":"Antonio Silva (71)99927-8485; D\u00e9bora Valois: (75)99110-4578; Luna Freitas (75)99151-5015; Patr\u00edcia Alvarenga (71)99959-4437; Zelma Soares (71)99316-3379","email":"-","updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Elisa\/ 08-04-20","name":null},{"service_name":"Cetepo","service_description":"Suporte \u00e0 popula\u00e7\u00e3o para lidar com confinamento e emo\u00e7\u00f5es","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"cetepobrasil@gmail.com","updated":"Sim","observations":"Enviar um e-mail com nome completo, idade, telefone, endere\u00e7o, Skype ou hangouts e um dos profissionais entrar\u00e1 em contato o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.","data_added":"Joanna\/ 24-04-20","name":null},{"service_name":"Quatro Esta\u00e7\u00f5es Instituto de Psicologia","service_description":"Suporte psicol\u00f3gico online - profissionais da sa\u00fade de linha de frente do enfrentamento da pandemia","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"cuidando.do.cuidador@4estacoes.com","updated":"?","observations":"Enviar um e-mail e entrar\u00e3o em contato; vagas limitadas; confirmar antes de encaminhar","data_added":"Joanna\/ 23-04-20","name":null},{"service_name":"Rede de Apoio Psicol\u00f3gico","service_description":"Atendimento psicol\u00f3gico gratuito, online e pontual para profissionais da sa\u00fade trabalhando no combate ao COVID-19 ","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.rededeapoiopsicologico.org.br\/#block-14408","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"Preencher o formul\u00e1rio, aguardar a rede fazer a busca e eles enviar\u00e3o pelo whatsapp o e-mail do psic\u00f3logo com quem a pessoa dever\u00e1 fazer contato para agendar o atendimento (j\u00e1 estar\u00e1 sendo aguardado).","data_added":"Joanna \/ 23-04-20","name":null},{"service_name":"Rede de Apoio Psicol\u00f3gico - Rubic\u00e3o","service_description":"Atendimento - profissionais da sa\u00fade em linha de frente","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSc0TgPBhyTw04-8RUN_takNfRpKTd8z5aKg1O0OK61aS1KfWg\/viewform","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional e brasileiros no exterior","address":"-","telephone":"-","email":"rubicaotravessiasjunguianas@gmail.com","updated":"Sim","observations":"Cadastrar pelo link; est\u00e3o recebendo novos casos e incentivando a divulga\u00e7\u00e3o","data_added":"Joanna \/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"Grupo CREARE","service_description":"Acolhimento psicol\u00f3gico - p\u00fablico geral","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/sites.google.com\/view\/grupocreare\/acolhimento-volunt%C3%A1rio\/acolhido","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"Acessar o link e entrar em contato com um dos psic\u00f3logos dispon\u00edveis na p\u00e1gina pelo whatsapp","data_added":"Joanna \/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"TrecRJ","service_description":"Interven\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em situa\u00e7\u00e3o de crise","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.trecrj.com\/corona","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"trec.rj@gmail.com","updated":"Sim","observations":"Preencher o formul\u00e1rio e, em at\u00e9 72 horas, um volunt\u00e1rio entrar\u00e1 em contato por whatsapp ou e-mail; site tamb\u00e9m disponibiliza materiais de apoio e indica um canal no Youtube; cadastra volunt\u00e1rios","data_added":"Joanna \/ 08-04-20","name":null},{"service_name":"Psic\u00f3logoSolid\u00e1rios","service_description":"Atendimento - profissionais de sa\u00fade, seguran\u00e7a p\u00fablica e pacientes em isolamento","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScMLBgOj9BS-U2A21Xx-IqgjlQeRpEJJKsVwK6-We--oCo53g\/viewform","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Varginha \/ Sul de MG","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"Cadastrar pelo link e depois ser\u00e1 contactado","data_added":"Joanna \/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"Acolhimento Psicol\u00f3gico Quarentena Covid-19","service_description":"Acolhimento psicol\u00f3gico para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de sofrimento ps\u00edquico","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1O8TW2LUeuJoxyeQG1456yGmxCnMHtMIe","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"v\u00e1rios - na imagem","email":"-","updated":"Sim","observations":"Entrar em contato com um dos psic\u00f3logos dispon\u00edveis e verificar hor\u00e1rios poss\u00edveis via whatsapp","data_added":"Joanna \/ 10-04-20","name":null},{"service_name":"Acolhimento Interprofissional online","service_description":"Acolhimento de psic\u00f3logos e psicanalistas para ansiedade, ang\u00fastia, tristeza, medo","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/drive.google.com\/open?id=16A-ugjmYvvlsKMLJUVzXHtgj0z8st22f","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"v\u00e1rios - na imagem","email":"-","updated":"Sim","observations":"Fazer primeiro contato e agendamento com um dos profissionais dispon\u00edveis via whatsapp","data_added":"Joanna \/ 10-04-20","name":null},{"service_name":"Instituto de Psicologia USP ","service_description":"Atendimento online para estudantes, docentes e funcion\u00e1rios da USP","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"http:\/\/www.ip.usp.br\/site\/covid-19-apoio-psicologico-online\/","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Estudantes, professores e funcion\u00e1rios da USP","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"-","data_added":"Telmo\/ 08-04-20","name":null},{"service_name":"LaPPIC USP Ribeir\u00e3o Preto","service_description":"Atendimento em grupo online google meet","covid_related":"Sim","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScN44mEm346ezJcowEsQkP_mBTswD578XkKtBmiVR21LcqZnA\/viewform","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"V\u00e1rias servi\u00e7os e abordagens dispon\u00edveis - fazer cadastro pelo link e aguardar o contato","data_added":"Joanna \/ 12-04-20","name":null},{"service_name":"Divis\u00e3o Psicossocial da Universidade Federal de Vi\u00e7osa","service_description":"Atendimento psicol\u00f3gico gratuito - psicoterapia breve - para estudantes, servidores.","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"Inscri\u00e7\u00e3o por e-mail","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional e brasileiros no exterior","address":"-","telephone":null,"email":"psicossocial@ufv.br","updated":"sim","observations":"\u00c9 necess\u00e1rio enviar um e-mail para receber atendimento","data_added":"Henrique \/ 05-05-20","name":null},{"service_name":"CVV \u2013 Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida","service_description":"Servi\u00e7o volunt\u00e1rio e gratuito de apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio para todas as pessoas que querem e precisam conversar, sob total sigilo.","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim ","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.cvv.org.br\/","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"188","email":"https:\/\/www.cvv.org.br\/e-mail\/","updated":"Sim","observations":"-","data_added":"Rodrigo\/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"Projeto Fica Bem","service_description":"Ajuda auto-guiada para sintomas depressivos","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/sites.google.com\/view\/ficabem\/projeto-fica-bem","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Brasileiros (morando no Brasil ou n\u00e3o)","address":"-","telephone":"Whatsapp: (24) 99997-5126","email":"p.ficabem@gmail.com","updated":"Sim ","observations":"\u00c9 preciso fazer um cadastro e depois ser\u00e1 convidado para uma entrevista de sele\u00e7\u00e3o ","data_added":"Rodrigo\/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"Projeto Interaja","service_description":"Ajuda auto-guiada para a ansiedade social ","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"Volunt\u00e1rio","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/sites.google.com\/view\/projetointeraja\/sobre-o-interaja?authuser=0","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil ","coverage":"Brasileiros (morando no Brasil ou n\u00e3o)","address":"-","telephone":"Whatsapp: (32) 98440-0611","email":"equipeinteraja@gmail.com ","updated":"Sim ","observations":"\u00c9 preciso fazer um cadastro e depois ser\u00e1 contactado","data_added":"Rodrigo\/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"Alcool e Sa\u00fade","service_description":"Ajuda auto-guiada para problemas com \u00e1lcool ","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"http:\/\/www.alcoolesaude.com.br\/","service_language":"V\u00e1rios","country":"Brasil","coverage":"Nacional e internacional","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"-","data_added":null,"name":null},{"service_name":"Viva Sem Tabaco","service_description":"Ajuda auto-guiada para reduzir o consumo de tabaco ","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"http:\/\/www.vivasemtabaco.com.br\/","service_language":"V\u00e1rios","country":"Brasil","coverage":"Nacional e internacional","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"-","data_added":null,"name":null},{"service_name":"Disque PMMG 190","service_description":"Atendimento da popula\u00e7\u00e3o nas situa\u00e7\u00f5es de urg\u00eancias policiais","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.policiamilitar.mg.gov.br\/portal-pm\/13bpm\/conteudo.action?conteudo=3180&tipoConteudo=destaque","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"190","email":"-","updated":"Sim","observations":"-","data_added":"Joanna \/ 12-04-20","name":null},{"service_name":"Postos de sa\u00fade no Brasil","service_description":"Atendimento m\u00e9dico \u00e0 popula\u00e7\u00e3o com suspeita de covid-19","covid_related":"Sim","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":"https:\/\/portalarquivos.saude.gov.br\/images\/pdf\/2020\/April\/18\/postos-de-sa--de-com-endere--o.pdf","service_language":null,"country":null,"coverage":null,"address":null,"telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":null,"name":null},{"service_name":"Disque Direitos Humanos 100 - MDH","service_description":"Recebe, analisa e encaminha den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.gov.br\/mdh\/pt-br\/acesso-a-informacao\/disque-100-1","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"100","email":"-","updated":"Sim","observations":"Funciona diariamente, 24 horas por dia, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.","data_added":"Joanna \/ 12-04-20","name":null},{"service_name":"Disque Sa\u00fade 136 - MS","service_description":"Atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o com informa\u00e7\u00f5es sobre v\u00e1rias doen\u00e7as e orienta\u00e7\u00f5es de vida mais saud\u00e1vel","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"http:\/\/portal.anvisa.gov.br\/disque-saude-136","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"136","email":"-","updated":"Sim","observations":"Funciona 24 horas; mas de segunda a sexta (8h \u00e0s 20h) e s\u00e1bados (8h \u00e0s 18h) \u00e9 possivel falar diretamente com o teleatendente; fora desses hor\u00e1rios as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o fornecidas por grava\u00e7\u00e3o.","data_added":"Joanna \/ 10-04-20","name":null},{"service_name":"Central de Atendimento \u00e0 Mulher 180 - MDH","service_description":"Den\u00fancias de viol\u00eancia, reclama\u00e7\u00f5es sobre a rede de atendimento \u00e0s mulheres e de orientar sobre direitos e a legisla\u00e7\u00e3o vigente, al\u00e9m de encaminhar para outros servi\u00e7os quando necess\u00e1rio","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Remoto","service_url":"https:\/\/www.gov.br\/mdh\/pt-br\/disque100-ligue180\/","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"180","email":"-","updated":"Sim","observations":"Funciona 24 horas e todos os dias da semana.","data_added":"Joanna \/ 10-04-20","name":null},{"service_name":"Emerg\u00eancias psiqui\u00e1tricas locais ","service_description":"Todas as regi\u00f5es do pa\u00eds possuem servi\u00e7os de emerg\u00eancia que atendem casos graves e urgentes (eg., alto risco de suic\u00eddio, crises psic\u00f3ticas)","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim ","service_typ":"P\u00fablico\/privado","service_remote":"Presencial","service_url":"Procurar a emerg\u00eancia mais pr\u00f3xima de voc\u00ea ","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"-","telephone":"-","email":"-","updated":"-","observations":"-","data_added":"Rodrigo\/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"Prefeitura de Belo Horizonte","service_description":"Guia de encaminhamentos BH e Regi\u00e3o Metropolitana","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":"https:\/\/prefeitura.pbh.gov.br\/saude\/informacoes\/atencao-a-saude\/atencao-primaria\/centro-de-saude","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Belo Horizonte e Regi\u00e3o Metropolitana","address":"Verificar qual  \u00e9 o centro de sa\u00fade de refer\u00eancia","telephone":"-","email":"-","updated":"Sim","observations":"Servi\u00e7os de Sa\u00fade Mental funcionando est\u00e3o funcionando para atendimento de urg\u00eancia, com plant\u00e3o o dia todo (segundo informa\u00e7\u00f5es atualizadas)","data_added":"Joanna\/ 10-04-20","name":null},{"service_name":"CAPS - Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossociais ","service_description":"Servi\u00e7os de sa\u00fade mental p\u00fablicos","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":"http:\/\/sage.saude.gov.br\/paineis\/planoCrack\/lista_caps.php?output=html&","service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Nacional","address":"No link h\u00e1 o CAPS mais pr\u00f3ximo do usu\u00e1rio","telephone":null,"email":null,"updated":"Sim ","observations":null,"data_added":"Rodrigo\/ 06-04-20","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Ev\u00e1lia","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Regional: Erv\u00e1lia e Coimbra","address":"Rua Jose Louren\u00e7o da Silva S\/N Vale do Sol","telephone":"32) 35542438","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Senador Firmino","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"REgional: Senador Firmino\r\nBr\u00e1s Pires\r\nDores do Turvo\r\nDivin\u00e9sia\r\nPresidente Bernardes\r\n","address":"Rua Joaquim Sim\u00e3o Moreira, 40 , Centro Senador Firmino.","telephone":"(32) 3536 1302","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Rio Pomba","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Rio Pomba\n Silveir\u00e2nia\n Merc\u00eas\n Tabuleiro\n Pira\u00faba\n Guarani","address":"Rua Ant\u00f4nio Reis dos Santos, n 175. bairro Jardim Am\u00e9rica., Rio Pomba.","telephone":"(32) 3571-5065.","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 2 Ub\u00e1","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Ub\u00e1,Tocantins, Rodeiro,Guidoval","address":"Rua Farmac\u00eautico M\u00e1rio Azevedo, n. 460, Bairro Jardim Gl\u00f3ria. Ub\u00e1.","telephone":":(32) 3539 6183","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Visconde do Rio Branco","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Visconde do Rio Branco, S\u00e3o Geraldo, Guiricema","address":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o batista, n. 236, Centro, Visconde do Rio Branco","telephone":"(32) 999365567","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 2 Muria\u00e9","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Muria\u00e9, Ros\u00e1rio da Limeira","address":"Rua Antonio Pereira Galv\u00e3o, n. 555, Bairro Encoberta - Muria\u00e9 - MG","telephone":"(32) 3722-2304","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Eugen\u00f3polis","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Eugen\u00f3polis, Antonio Prado de Minas, Patroc\u00ednio do Muria\u00e9, Bar\u00e3o do Monte Alto","address":"Rua Eg\u00eddio Porcaro, 108. Centro. Eugen\u00f3polis. CEP 36855-000","telephone":"(32) 3724 1141","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria, Vieiras, Miradouro","address":"Rua Astrogilda Maria do Carmo Martins, s\/n. Bairro Pinheiro. S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria","telephone":"32 3754 1428","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Mira\u00ed","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Mira\u00ed e S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre","address":"Rua Lacerda Werneck, n.262, Centro, Mira\u00ed.","telephone":"32 9149 4925","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 S\u00e3o Miguel do Anta","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Araponga, Cana\u00e3, S\u00e3o Miguel do Anta","address":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9, 722 \u2013 Centro, S\u00e3o Miguel do Anta","telephone":null,"email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Pedra do Anta ","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Pedra do Anta, Teixeiras","address":"Rua Major Jose Luis da Silva Viana, 740 - Centro. Pedra do Anta","telephone":"(31) 3896 1214","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Porto Firme","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Porto Firme, Cajuri","address":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9, 130 \u2013 Centro, Porto Firme","telephone":"(31) 3893 1669","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 2 Vi\u00e7osa","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Vi\u00e7osa, Paula C\u00e2ndido","address":"Rua Vin\u00edcius de Morais, 237 Bairro F\u00e1tima. Vi\u00e7osa","telephone":null,"email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS 2 Ponte Nova","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Acaiaca, Amparo do Serra, Barra Longa, Diogo de Vasconcelos Dom Silv\u00e9rio\n Guaraciaba, Jequeri, Orat\u00f3rios, Piedade de Ponte Nova, Ponte Nova, Raul Soares, Rio Casca, Rio Doce, Santa Cruz do Escalvado, Santo Antonio do Grama, S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal, S\u00e3o Pedro dos Ferros, Sem-Peixe, Uruc\u00e2nia","address":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, 136, Centro. Ponte Nova","telephone":"(31)3817 4475","email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS1 Alvin\u00f3polis","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"N\u00e3o","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugu\u00eas","country":"Brasil","coverage":"Alvin\u00f3polis","address":"Rua Joaquim Jos\u00e9 de Souza, 356. Bairro Souza. Alvin\u00f3polis","telephone":null,"email":null,"updated":"Sim","observations":null,"data_added":"Telmo\/ 07-04-20 ","name":null},{"service_name":"CAPS AD 3 Vi\u00e7osa","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Araponga, Cana\u00e3, S\u00e3o Miguel do Anta, Cajuri, Paula C\u00e2ndido, Porto Firme, Vi\u00e7osa, Teixeiras, Pedra do Anta","address":"Avenida Bernardes Filho, 348, Bairro Lourdes, Vi\u00e7osa.","telephone":"31 3892 6013","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Alvin\u00f3polis","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Alvin\u00f3polis","address":"Rua Joaquim Jos\u00e9 de Souza, 356. Alvin\u00f3polis.","telephone":"31","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 de Bicas","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Bicas, Descoberto, Guarar\u00e1, Mar de Espanha, Marip\u00e1, Pequeri, Rochedo de Minas, Senador Cortes","address":"Rua Antonio Correa de Almeida, n. 338, Bicas. ","telephone":"32 3271 2125","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno","address":"RUA CARLOS PELEGRINI ROCHA, n. 217, bairro Jos\u00e9 Maria Fam. S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno","telephone":"(32)3261-4382","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Santos Dumont","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Aracitaba, Bias Fortes, Ewbanck da camara, Oliveira Fortes, Santos Dumont","address":"BR 499, n. 02, bairro Santo Antonio, Santos Dumont","telephone":"(32)3251-0004","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Lima Duarte","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Lima Duarte, Olaria, Pedro Teixeira","address":"RUA OLDEMAR GUIMARAES, 157, Centro. Lima Duarte","telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Matias Barbosa","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Matias Barbosa, Belmiro Braga, Rio Preto, Santana do Deserto e Sim\u00e3o Pereira","address":"RUA EVARISTO GONCALVES SIMAS, 112, Centro. Matias Barbosa","telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Rio Novo","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Ch\u00e1cara, Coronel Pacheco, Goian\u00e1, Piau, Rio Novo","address":"PRACA MARECHAL FLORIANO, Centro Rio Novo","telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS III casa Viva de Juiz de Fora","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Juiz de Fora - Regi\u00e3o Centro, Sul e Sudeste","address":"RUA ANTONIO JOSE MARTINS, n. 100, MORRO DA GL\u00d3RIA, JUIZ DE FORA.","telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS II Leste Juiz de Fora","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Juiz de Fora - Regi\u00e3o Centro, Leste e Nordeste de JF","address":"RUA MARECHAL FLORIANO PEIXOTO, 746, Centro, Juiz de Fora","telephone":"(32) 3690-8604","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS II HU Juiz de Fora","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Regi\u00e3o Oeste de Juiz de Fora","address":"RUA MELO FRANCO, n 11, bairro S\u00e3o Mateus, Juiz de Fora","telephone":"(32) 3216-2338","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS infanto Juvenil Juiz de Fora","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Juiz de Fora","address":"PRACA DR JOAO TOSTES, n. 240, bairro Bom Pastor, Juiz de Fora.","telephone":"(32)3690-8502","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS Alcool e Drogas 24 horas Juiz de Fora","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Juiz de Fora","address":"RUA SILVA JARDIM, 430, Bairro Santa Helena, Juiz de Fora.","telephone":"(32)3690-8550\/ 3690 8549","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Al\u00e9m Para\u00edba","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Estrela Dalva, Pirapetinga, Santo Antonio do Aventureiro, Volta Grande, Al\u00e9m Para\u00edba","address":"RUA EDUARDO JORDAO, 128, bairro Vila Caxias. Al\u00e9m Para\u00edba. ","telephone":"(32)3462-9630","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Palma","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Palma, Laranjal e Recreio","address":"RUA OSCAR RODRIGUES DE PAULA, s\/n, centro. Palma","telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Carangola","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Carangola e Fervedouro","address":"PRACA PEDRO DE OLIVEIRA, n.58, bairro Santa hem\u00edlia. Carangola.","telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Divino","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Divino, Orizania e Pedra Bonita","address":"RUA ATRATINO VICTOR OLIVEIRA, n.63, bairro GIVISIEZ. Divino","telephone":"(32)3743-1009","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Espera Feliz","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Espera Feliz, Caiana e Capara\u00f3","address":"RUA JOVELINO BENTO, 184, Centro, Espera Feliz","telephone":"(32)3746-3031","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Tombos","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Tombos, Faria Lemos e Pedra Dourada","address":"RUA BARAO DE SAO FRANCISCO, n.649, Centro","telephone":"(32)3751-1328","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Astolfo Dutra","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Astolfo Dutra e Dona Eus\u00e9bia","address":"AVENIDA OLYNTHO ALMADA, n.630, bairro Nossa Senhora de F\u00e1tima","telephone":"(32)3451-2953","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 24 horas Leopoldina","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Estrela Dalva, Pirapetinga, Santo Antonio do Aventureiro, Volta Grande, Argirita, Astolfo Dutra, cataguases, Dona Eusebia, Itamarati de Minas, Laranjal, Palma, Recreio, Santana de Cataguases.","address":null,"telephone":null,"email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS AD Cataguases","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Cataguases, Itamarati de Minas, Santana de Cataguases, Dona Eus\u00e9bia, Astolfo Dutra","address":"AV ASTOLFO DUTRA, n.535, Centro, cataguases.","telephone":"(32)3429-2600","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null},{"service_name":"CAPS 1 Cataguases","service_description":"Servi\u00e7o de sa\u00fade mental geral p\u00fablico","covid_related":"N\u00e3o","has_urgency":"Sim","service_typ":"P\u00fablico","service_remote":"Presencial","service_url":null,"service_language":"Portugues","country":"Brasil","coverage":"Cataguases, Itamarati de Minas, Santana de Cataguases","address":"RUA PEDRO DUTRA, n\/n. Bairro Bela Vista","telephone":"(32)3429-2642","email":null,"updated":null,"observations":null,"data_added":"Fabiana\/24-04020","name":null}]