[{"name":"Carolina Silva Bandeira de Melo","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"carolina-melo.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal de Minas Gerais (2005), Licenciatura em Psicologia pela Universidade Federal de Minas Gerais (2006) e mestrado em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Minas Gerais (2010). Doutora pela Ecole des Hautes \u00c9tudes en Sciences Sociales (EHESS), em cotutela com a Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) e bolsa Capes (2016).","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1058880926708938"},{"name":"Elisa Maria Barbosa de Amorim Ribeiro","institution":"Universidade Salgado de Oliveira","photo_link":"elisa-ribeiro.jpg","description":"Possui Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal da Bahia (2002); Mestrado em Psicologia Social e do Trabalho pela Universidade Federal da Bahia (2006); Doutorado em Psicologia Social e do Trabalho pela Universidade Federal da Bahia (2015). Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o do Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade pela Universidade Federal do Rio Grande do Norte (2014). Professora da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia Social da Universidade Salgado de Oliveira.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6113536578904792"},{"name":"Henrique Pinto Gomide","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"henrique-gomide.png","description":"Professor do departamento de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Vi\u00e7osa. Doutor em psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF) com est\u00e1gio sandu\u00edche na University of Kansas Medical Center. Pesquisador do Centro de Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e outras Drogas (CREPEIA) participando em projetos nos temas: interven\u00e7\u00f5es em sa\u00fade atrav\u00e9s da internet; avalia\u00e7\u00e3o de ensino \u00e0 dist\u00e2ncia; valida\u00e7\u00e3o de instrumentos psicol\u00f3gicos; avalia\u00e7\u00e3o de demandas de servi\u00e7os em \u00e1lcool, sa\u00fade e an\u00e1lise de dados secund\u00e1rios sobre tabagismo. ","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/hpgomide\/"},{"name":"Joanna Gon\u00e7alves de Andrade Tostes","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"joanna-tostes.jpg","description":"Doutoranda em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF), com \u00eanfase em Processos Psicossociais em Sa\u00fade. Membro do Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outras Drogas (CREPEIA). Mestra em Psicologia pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei (UFSJ), com \u00eanfase em Sa\u00fade Mental (2016). Psic\u00f3loga graduada pela UFSJ, com \u00eanfase em Cl\u00ednica e Sa\u00fade Mental (2014).  ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4673901006345356"},{"name":"L\u00edlian Perdig\u00e3o Caix\u00eata Reis","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"lilian-perdigao.jpg","description":"Professora Adjunto IV do Departamento de Educac\u00e3o da UFV. Possui gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (1989), mestrado em Fam\u00edlia na Sociedade Contempor\u00e2nea pela Universidade Cat\u00f3lica do Salvador (2005) e doutorado em Psicologia pela Universidade Federal da Bahia (2010), P\u00f3s-Doutorado pela UFBA, atrav\u00e9s do Programa Nacional de P\u00f3s-Doutorado (2012).","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2710436780723053"},{"name":"Mar\u00eda Lorena Lefebvre","institution":"Universidad Nacional de Tutuc\u00e1n","photo_link":"lore-lefebvre.jpg","description":"Psic\u00f3loga, Jefa de Trabajos Pr\u00e1cticos de Teor\u00edas y T\u00e9cnicas de Grupos\/Teor\u00edas e Intervenciones en el campo grupal y comunitario y en PPS en campos de intervenci\u00f3n e investigaci\u00f3n Social Comunitaria en la Facultad de Psicolog\u00eda de la UNT","link":null},{"name":"Rodrigo da Cunha Teixeira Lopes ","institution":"Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis \/ Universidade de Berna, Su\u00ed\u00e7a","photo_link":"rodrigo-lopes.jpg","description":"Possui gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (2003), especializa\u00e7\u00e3o em Medicina Comportamental pela Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (UNIFESP)\/ Escola Paulista de Medicina (2005), mestrado e doutorado em Psicologia Cl\u00ednica pela Universidade do Minho, Portugal. Na mesma universidade, atuou como terapeuta e supervisor do Servi\u00e7o de Consultas. Sua tese de doutorado, \"Treatment of depression: Empirical evidence from a clinical trial comparing Narrative Therapy with Cognitive Behavioral Therapy\", foi financiada pela Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e Tecnologia (FCT\/PT) e teve uma men\u00e7\u00e3o honrosa no Pr\u00eamio Monogr\u00e1fico Bernard Rang\u00e9. No Brasil, \u00e9 professor adjunto do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis e trabalha em consult\u00f3rio particular.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7448271594481499"},{"name":"Telmo Mota Ronzani","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"telmo-ronzani.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (1999), Mestrado em Psicologia Social pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) (2002), Doutorado em Ci\u00eancias da Sa\u00fade pela Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (2005), P\u00f3s-Doutorado pela Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e est\u00e1gio p\u00f3s-doutoral pela University of Connecticut Health Center (UCHC) (2007) na \u00e1rea de \u00e1lcool e outras drogas. Professor da Universidade Federal de Juiz de Fora. P\u00f3s-doutorando em Psicologia Social pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC). Integrante do International Scientific Network da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas para Drogas e Crime (UNODC). Bolsista Produtividade CNPq 1D.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9239252166751422"},{"name":"Tiago Paz e Albuquerque","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"tiago-paz.jpg","description":"Professor do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV). Possui doutorado e mestrado em Psicologia Social pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (2013, 2006), \u00e9 graduado em Psicologia pela Universidade Estadual da Para\u00edba (2006). Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Psicologia Social e Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9814411412881480"},{"name":"Yone G Moura","institution":null,"photo_link":"yone-moura.jpg","description":"Possui gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Salesiana Lorena (1994), Mestrado em Ci\u00eancias pela Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (2006). Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Sa\u00fade P\u00fablica, Especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de drogas, atuando principalmente nos seguintes temas: drogas, depend\u00eancia, cursos EAD, crian\u00e7a e adolescente e popula\u00e7\u00e3o em geral em situa\u00e7\u00e3o de rua e levantamentos epidemiol\u00f3gicos.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7292126305494929"},{"name":"Amanda Aparecida de Oliveira","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"amanda-oliveira.jpg","description":"Mestranda em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF). Membro do Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e outras Drogas (CREPEIA). Psic\u00f3loga graduada pela UFJF.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8638407641415461"},{"name":"Ana Clara Reis Cruz","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"ana-clara.jpg","description":"Graduanda em Enfermagem pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa;\nTesoureira da Liga de Sa\u00fade Mental Nise da Silveira.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0558505133410846"},{"name":"Augusto Fernandes Cond\u00e9","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"augusto-conde.jpg","description":"Discente de Licenciatura em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica na Universidade Federal de Vi\u00e7osa. Atua como Coordenador da diretoria de A\u00e7\u00f5es Comunit\u00e1rias da LANS - Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade Mental Nise da Silveira, membro da LASE- Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade Esportiva e volunt\u00e1rio do Projeto Sa\u00fadevida - UFV.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5391738104187702"},{"name":"Beatriz Sanchez Igl\u00e9sias Afonso","institution":null,"photo_link":"beatriz-iglesias.jpg","description":"Possui gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis (2019), volunt\u00e1ria no projeto de pesquisa \"Fica Bem\". Trabalha em consult\u00f3rio particular. ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6372140235099762"},{"name":"Bianca da Silva Andre ","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa ","photo_link":null,"description":"Graduanda em Enfermagem na Universidade Federal de Vi\u00e7osa-UFV (2020)","link":"https:\/\/wwws.cnpq.br\/cvlattesweb\/PKG_MENU.menu?f_cod=5718F97D7A51AABBE550EE05EB0CDEC2#"},{"name":"Caroline de Freitas Silva ","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"caroline-silva.jpg","description":null,"link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7728883419412415"},{"name":"Cec\u00edlia Akemi Bruzzi Kobayashi","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":null,"description":"Estou cursando enfermagem  na Universidade Federal de Vi\u00e7osa e tenho o objetivo ajudar pessoas que precisem de cuidados psicol\u00f3gicos.  ","link":null},{"name":"Daniel Augusto Costa Maldonado ","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":null,"description":null,"link":null},{"name":"Edilaine Concei\u00e7\u00e3o Costa de Queiroz","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":null,"description":"Estudande de gradua\u00e7\u00e3o do Curso de Pedagogia da Universidade Federal de Vi\u00e7osa. Atuou como monitoria no N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; Desenvolveu atividade de extens\u00e3o na Ludoteca -UFV, onde desenvolvia atividades l\u00fadicas para a comunidade escolar do Munic\u00edpio de Vi\u00e7osa e Regi\u00e3o; Tamb\u00e9m \u00e9 membro do Grupo de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial - PET UFV (Conex\u00e3o de Saberes) e faz parte do projeto de extens\u00e3o Viva Bem UFV. Possu\u00ed experi\u00eancia na \u00c1rea da Educa\u00e7\u00e3o, Ludicidade e tem\u00e1ticas dentro da Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de tamb\u00e9m ter experi\u00eancia em Estudos da Diversidade \u00c9tnica.","link":" http:\/\/lattes.cnpq.br\/0915646030182595"},{"name":"Ingrid Luiza Viegas Silva ","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa ","photo_link":"ingrid-viegas.jpg","description":null,"link":null},{"name":"\u00cdria Cec\u00edlia de Brito Barros","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa ","photo_link":"iria-brito.jpg","description":"Cursando o primeiro per\u00edodo de Enfermagem na Universidade Federal de Vi\u00e7osa, participo da Liga da anatomia cl\u00ednica da enfermagem. Fa\u00e7o trabalho volunt\u00e1rio em uma ong de prote\u00e7\u00e3o animal chamada Meu Amigo C\u00e3o.","link":null},{"name":"Isabela Fernandes Batista","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"isabela-batista.jpg","description":"Graduanda do 3\u00b0 per\u00edodo de Enfermagem, da Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV). Participante do projeto de Primeiros Socorros e Presidente da Liga de Anatomia Cl\u00ednica da Enfermagem (LACEN).","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7241956096033436"},{"name":"J\u00falia Magna da Silva Teixeira","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"julia-teixeira.jpg","description":"Psic\u00f3loga graduada pela Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF), conclus\u00e3o em 2016. Mestranda em \"Processos Psicossociais em Sa\u00fade\" tamb\u00e9m pela UFJF. Especialista em Sa\u00fade Mental pelo Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental, vinculado ao MEC, via Hospital Universit\u00e1rio da UFJF (conclus\u00e3o: Fevereiro 2019). ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7851397875030689"},{"name":"Juliana Aparecida Moreira Neves","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa ","photo_link":"juliana-neves.jpg","description":"Graduanda em Pedagogia pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV). Bolsista do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial da UFV (PET\/EDU). Atualmente \u00e9 membro da comiss\u00e3o de extens\u00e3o. Integrante do projeto de pesquisa: AtivaMente, sobre sa\u00fade mental na universidade. ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4930389933761319"},{"name":"Juliana Branco Castro","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"juliana-branco.jpg","description":"Juliana Branco Castro\nGraduanda em Enfermagem pela Universidade Federal de Juiz de Fora\nBolsista Cnpq no Centro de Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outras Drogas","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4346498110305325"},{"name":"Jussara Cassia Rafael Martins","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"jussara-cassia.jpg","description":"Discente de Enfermagem na Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV). Atua como coordenadora da diretoria de Eventos da comiss\u00e3o cient\u00edfica LANS- Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade Mental Nise da Silveira","link":"https:\/\/wwws.cnpq.br\/cvlattesweb\/PKG_MENU.menu?f_cod=95602A380914889B2BC071ED812C3CE1#"},{"name":"Karla Guimar\u00e3es Carvalho","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"karla-carvalho.jpg","description":"Graduanda em Pedagogia na Universidade Federal de Vi\u00e7osa. Atualmente participando de pesquisas na \u00e1rea de sa\u00fade mental e interven\u00e7\u00f5es de sa\u00fade via internet. ","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/karla-carvalho-270a38b6\/"},{"name":"K\u00edssila Teixeira Mendes","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"kissila-mendes.jpg","description":"Doutoranda em Psicologia na Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF) na linha Processos Psicossociais em Sa\u00fade. Mestra pela mesma institui\u00e7\u00e3o e linha (2018). Pesquisadora do Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outras Drogas (CREPEIA). Bacharela em Ci\u00eancias Sociais pela UFJF (2017). Psic\u00f3loga pela Faculdade Machado Sobrinho (2015). Experi\u00eancia profissional em cl\u00ednica e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade mental. Possui interesse nos seguintes campos de discuss\u00e3o: Psicologia social e comunit\u00e1ria, viol\u00eancia e seguran\u00e7a p\u00fablica, \u00e1lcool e outras drogas, sa\u00fade mental, pol\u00edticas p\u00fablicas e quest\u00e3o social.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9751982554194957"},{"name":"Lara Lelis Dias","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa ","photo_link":"lara-lelis.jpg","description":"Estudante de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem na Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV). Diretora de A\u00e7\u00f5es Comunit\u00e1rias da Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade Mental Nise da Silveira - LANS UFV.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2845610602656940"},{"name":"Let\u00edcia Lopes de Souza","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"leticia-lopes.jpg","description":"Graduanda em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (9\u00ba per\u00edodo).  Integrante do Projeto de Extens\u00e3o Clarices - Atendimento Psicol\u00f3gico para Mulheres Usu\u00e1rias de \u00c1lcool e Outras Drogas.  Integrante do Centro de Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e outras Drogas (CREPEIA - UFJF).","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/"},{"name":"Marcela Rocha de S\u00e1","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"marcela-rocha.jpg","description":"Graduanda em Pedagogia pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa. Monitora do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (NEAd)","link":null},{"name":"Marcos Vinicius da Silva Nascimento","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"marcos-nascimento.jpg","description":"Acad\u00eamico de Enfermagem pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa (2019-2023), \nCoordenador geral da Liga de Sa\u00fade Mental Nise da Silveira (LANS- UFV),\nAssessor Financeiro da Atl\u00e9tica Biol\u00f3gicas UFV (AAAB-UFV)  ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2888765799079838"},{"name":"Maria Adriana Svacina","institution":"Independente","photo_link":"maria-adriana-svacina.jpg","description":"Psic\u00f3loga, professora, pesquisadora, mestre em Psicologia Social com forma\u00e7\u00e3o em Letras e Psicologia pela Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis (UCP). Membro da Society for Psychological Research e da Sociedade Brasileira de Psicologia. Volunt\u00e1ria em site de atendimento online para pessoas carentes (Psisonline).  Membro do grupo de pesquisa do Projeto Fica Bem, uma interven\u00e7\u00e3o online autoguiada para depress\u00e3o. ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9998744931361760"},{"name":"Maria Julia Cunha Lopes","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"maria-lopes.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em andamento em Enfermagem, Universidade Federal de Vi\u00e7osa","link":null},{"name":"Mariana Correia Gamarano","institution":"Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis","photo_link":"mariana-gamarano.jpg","description":"Graduada em Psicologia na Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis; Psic\u00f3loga CRP-RJ: 05\/61550; Integrante do Projeto Fica Bem.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7916264005193247"},{"name":"Mariana Fonseca Carvalho Maia","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"mariana-fonseca.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (2011). Mestranda em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora, com \u00eanfase em Processos Psicossociais em Sa\u00fade. Membro do Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outras Drogas (CREPEIA). Possui especializa\u00e7\u00e3o em Terapia Cognitivo-Comportamental pela Faculdade Redentor (2014). Atua nas \u00e1reas de \u00c1lcool e Outras Drogas, Viola\u00e7\u00f5es de Direitos e na Cl\u00ednica.","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9053239531745486"},{"name":"Melissa Patricio Oliveira","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"melissa-oliveira.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em andamento em Pedagogia, Universidade Federal de Vi\u00e7osa","link":null},{"name":"Michelle Guimar\u00e3es Andrade Planz","institution":"Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis","photo_link":"michelle-planz.jpg","description":null,"link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3733066911971015"},{"name":"Nath\u00e1lia Munck Machado","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"nathalia-machado.jpg","description":"Psic\u00f3loga e mestre em Psicologia. Doutoranda em Psicologia na Universidade Federal de Juiz de Fora, com per\u00edodo sandu\u00edche na Univesity of Kansas Medical Center (EUA). Pesquisadora do Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outras Drogas (CREPEIA). ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4201335037258854"},{"name":"Ramyres dos Santos Castro","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa - UFV","photo_link":"ramyres-castro.jpg","description":null,"link":null},{"name":"Rita de Cassia de souza","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"rita-souza.jpg","description":"Possui gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal de Minas Gerais (1997), mestrado em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Minas Gerais (2001) e doutorado em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2006). Atualmente \u00e9 Professora Associada da Universidade Federal de Vi\u00e7osa. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Psicologia, com \u00eanfase em Educa\u00e7\u00e3o, atuando principalmente nos seguintes temas: hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o, escola nova, indisciplina escolar, metodologias diferenciadas de educa\u00e7\u00e3o, construcionismo social, pr\u00e1ticas colaborativas e dial\u00f3gicas e pesquisas relacionais.","link":" http:\/\/lattes.cnpq.br\/7746547555939279"},{"name":"Roberta Dornelas Miranda","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV) e Centro Universit\u00e1rio de Vi\u00e7osa (UNIVI\u00c7OSA)","photo_link":"roberta-dornelas.jpg","description":"Graduanda em Psicologia pelo Centro Universit\u00e1rio de Vi\u00e7osa (UNIVI\u00c7OSA), bacharela em Direito pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV) e mestra em Economia Dom\u00e9stica, linha de pesquisa \"Fam\u00edlias, Pol\u00edticas P\u00fablicas e Desenvolvimento Humano e Social\", UFV.  Possui experi\u00eancia na \u00e1rea de Media\u00e7\u00e3o de Conflitos e Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta (CNV). ","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9022215174032541"},{"name":"Stela de Amorim Ferreira","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"stela-ferreira.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em enfermagem em andamento pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8841317105240688"},{"name":"Tha\u00eds Soares Pereira","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"thais-pereira.jpg","description":"Graduanda do s\u00e9timo per\u00edodo em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF), com previs\u00e3o de formatura em dezembro\/2021. Atua como bolsista de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica no Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outras Drogas (CREPEIA).","link":null},{"name":"Vitor Leite Ferreira","institution":"Universidade Federal de Juiz de Fora","photo_link":"vitor-ferreira.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF). Mestrando em Psicologia pela UFJF e membro do Centro de Refer\u00eancia em Pesquisa, Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o em \u00c1lcool e Outars Drogas (CREPEIA).","link":"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K8752107E7&tokenCaptchar=03AHaCkAaRVXjA0mTchzkLza88M5j_3Q5W8JbFJxKmB2Jdbrd0ayUNFTdPUSj-wcn9uY-ho45Tu2N9WYwKVw-h1KAUGuSirEB0gwru-VGxYL4WFim850qUgamYbKWHQiN_Zmp6wwdh5771Se277BaP8N_JmRmoGjHLMFnHTe96-V-IfHme5eRlurSDqPoxeGIB8nYyykmwf3aLfzp9L1gmwjOZQf6URJrvkrtsNbS2p4Ykq9Vt0DqrguSpKB0xs3HHME0Dv72zbqhblGtKbvhC4gmLwVfk7YQjZGlJTouTRvexmQJBqd861hb4cU1jfoGLgCsapSkugXz6VzylUxzxXtl8l26RphBBMtrjpUUBCLwFJY4sjZmOdyLCnRcP0t0rw52a06o4LTV5P0IMZUbawNdkwIHLX2mfCg"},{"name":"Vittoria Raggio Del Cima","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"vittoria-cima.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em andamento em Medicina, Universidade Federal de Vi\u00e7osa.","link":null},{"name":"Viviane Martins Ferreira Milagres","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":"viviane-milagres.jpg","description":"Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pelo Centro Universit\u00e1rio de Vi\u00e7osa (UNIVI\u00c7OSA). Atualmente, \u00e9 mestranda em Economia Dom\u00e9stica na Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV), vinculada \u00e0 linha de pesquisa \"Fam\u00edlias, Pol\u00edticas P\u00fablicas e Desenvolvimento Humano e Social\". Cursa a \"Forma\u00e7\u00e3o em Terapia do Esquema\" pela \"Wainer Psicologia Cognitiva\".","link":"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3279796555642367"},{"name":"Abra\u00e3o Filipe Marques de Oliveira","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":null,"description":"Estudante do quinto per\u00edodo do curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social\/Jornalismo","link":null},{"name":null,"institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":null,"description":null,"link":null},{"name":"Stefany do Nascimento Peron","institution":"Universidade Federal de Vi\u00e7osa","photo_link":null,"description":"Estudante do quinto per\u00edodo de Comunica\u00e7\u00e3o Social\/Jornalismo","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/stefany-peron-8b2746189"}]